# Las devtools del navegador:

Para trabajar con react tenemos para el navegador una extension llamada React Devtools. Es muy recomendado instalarl en el navegador.

https://chromewebstore.google.com/detail/react-developer-tools/fmkadmapgofadopljbjfkapdkoienihi
